#Туториал к  использованию данного "продукта"#

---
##1. Назначение##
> Данный проект является демонстрационным. Однако в скором времени, я очень надеюсь, что он будет подходить для тестирования реальных приложений, либо для автоматизации повседневных задач. Изначально проект планировался как набор примеров простой автоматизации блокнота, калькулятора и браузера Internet Explorer. Однако в данный момент кроме этих направлений ведется развитие направления по поиску изображений и выполнения действий с ними на экране.

---
##2. Структура проекта##

(\*описание структуры\*)  

---
##3. Ограничения использования##

(\*здесь описание тго, что нельзя делать в директории проекта\*)  

---
##4. Примеры использования##

(\*Собственно говоря примеры\*)